覺得唔會再遇得返一個咁好同咁愛嘅女仔

但係人地對我冇意思
個心好痛
點算呀

幻覺嚟嘅啫，聽日識到另一件你自然回復正常架啦

訓醒 當乜事都無發生過 show must go on

係架 咁點呀

講下佢點好法?

點知人地對你無意思？

我都遇過 Timing唔啱 互相錯過左
我仲係好掛住佢

無架
我每次都係咁覺得
過左幾年之後就無乜感覺
不過依家遇返幾年前有感覺既女仔 到今日都係有感覺
金牛座真係好撚柒仆街麻煩
仲要由細到大都係寧願將情感收埋
寧願一個人受好過最後麻煩到人

金牛路過.....
我都唔想咁麻撚煩，
但成日真係驚煩到人唔好意思囉
唔開心都唔會同人講，寧願自己去海邊坐

真係好撚柒仆街麻撚煩
人地睇可能覺得好好呀金牛會為愛既人付出又剩
但佢地唔會諗到金牛為左人地會隱藏自己既情感都係一種付出
而呢種付出係好痛苦 仲要往往一花花幾年時間

金牛女路過
駁唔到

盡力做你可以做到嘅嘢先算

Same

有冇試過搵返人啊？

人地對你無意仲可以點算

咁點解要隱藏 唔可以講出黎
其實對人黎講可能真係唔覺得係付出
而係鑽牛角尖

係架 牛呀嘛所以咪話好撚柒麻煩仆街
不過是撚但啦

隱藏真係好L hard feelings

抵死啦